紀念西藏抗暴日62周年 藏人要求杯葛22年北京冬奧

#中國人權 #北京冬奧

紀念西藏抗暴日62周年
藏人要求杯葛22年北京冬奧
Feb 10, 2021

RFA 自由亞洲粵語
203K subscribers